班垃圾偽人 要個7婆話暫緩 先敢開post上水拎光環

得唯唯先係良心藝人